【反恐演習】機場特警持MP5 離境大堂 射殺「恐怖份子」

【13：28更新】新增動新聞
赤鱲角機場以色列航空公司凌晨受到恐怖襲擊，機場特警保護要人，受到恐怖份子槍擊及炸彈施襲，機場特警成功保護要人，並將恐怖份子制服。以上情節僅是反恐演習，現實中沒有出現。

今次演習是機場特警與以色列航空公司及機管局聯合進行，模擬乘客混亂情況，以致遇到恐怖襲擊如何處理。機場特警及以色列航空公司，分別出動40人及20人，機管局有數人觀察。演習由凌晨1時至凌晨4時。由最初簡單的乘客鼓噪開始，提升至打架產生混亂及藏有武器，直至有槍擊及發現炸彈，約有4至5個演習case。由於避免影響到乘客，槍擊不會發出聲響。
據稱，機場特警不時進行演習，其中大型演習每年1至2次，由於以色列航空公司保安經驗較為豐富，所以合作較多。

上次行山果對狗男女有冇份參加

行山果條撚樣呢

會唔會係機場迷路架

有冇人諗起保持通話ending嗰幕

行山條撚樣呢

多數因為出左行山單野, 所以要搞呢D公關SHOW

其實我一直都唔明依啲演習既實際意義係乜

你演習得唔通個犯真係會同你激烈抵抗咩
次次都一定會成功保護要人
其實演習會唔會有失敗例子

定係其實同打War game差唔多？？

以前打wargame有人話同飛虎隊打過
走位好靚但係俾對面全滅，因為打wargame假彈唔會死個個心態變死士鳩衝，飛虎隊要死跟訓練走位反而輸

同猶太人合作喎

演習用實彈啦最好
第一時間射鳩上司唔好諗

演習失敗點會上新聞呀

咪on9啦，呢D嘢起碼大半年前已經plan好。

嗰廁所好似一樣

同埋佢地慣性搵啲實彈打唔穿嘅地方做cover
所以匿得嘅位反而少咗

圖一右二已經做到機場特警

ive 師兄

佢得一六幾但係d,格鬥術好勁

班友流流地哦

完全係：

拓海，你聽住，職業車手都有一個毛病.....

果陣佢讀完三年制就去考個pc 仔

原來已經機場特警

以前個同學恨左勁耐都做唔到機場特警